係咪真係有人星期六都要返工咁撚賤

對唔住囉

星期六個世界就唔洗運作

我係賤種

Nmsl

係香港只可以拼命去生存

唔返個班係社會垃圾

我哋唔返工, 邊有人得閒覆你

收早

星期六唔返工又得罪咗你？
申：對唔住囉，依家返緊

你星期六唔出街？

圖

得罪你咩

利申:返緊

翻緊工

剩係星期六要返工

全體地盤奴

返緊工

我星期日都返
返足七日

無人返工嘅話
你星期六，日出街可以去得邊

今晚返1200

認同

明天都要返🤬

點睇 醫生星期六日要返工

低賤垃圾工嚟